[登區]最後 48 小時 - 支持拜登集氣區 - 我燈必勝

支持拜登 大家集氣使出我燈大絕

pish

push

概念圖

book左巴士慶祝

非獌狗 post

長他人志氣
入集中營啦屌你

集氣呀喂

拜燈全取689張選舉人票

燈力無邊♾

敗登必贏。